圍稅局根本不痛不癢

我真係想問圍稅局有咩用

政府連二百萬上街都係hea鳩你地啦

圍稅局只會令市民反感

依家做最有用嘅係宣揚台獨
宣揚台獨一黎唔會令香港市民對你反感 因為唔關佢地事

二黎宣揚台獨可以迫中共比香港政府壓力面對我地聲音

三黎可以拉台灣盟友抗共

對中共黎講 二十萬人上街支持蔡英文威力一定大過二百萬人上街叫徹回

其實點解唔繼續圍警總？

都得 班狗平時都幫唔到市民啲咩
但爆發衝突 我地依邊一定蝕底

好似上次咁只圍不衝，如果對方衝我們就散。
上次成功令警察士氣大跌，626重覆多次一定跌得仲勁。

口號我都幫你諗埋：「釋放大肚婆！釋放老弱婦孺！釋放盧偉聰！」
一來唔會擔心失民心，二來將一哥同老弱婦孺並列，更加有助打擊對方士氣。

調撚轉晒啲嘢嚟講
第一民意無撚用 你跟中間派民意抗爭 你成個行動嘅成果只會同中間派做嘅嘢一樣
第二圍警總如果警賊郁手 我地點都係弱勢一邊 一定贏輿論